希望依個妹妹o既決心令香港人感覺到更大希望同動力！

【抗暴●孩子】7歲妹妹見警察嚇到全身僵硬 堅持去集會領叫口號「哥哥姐姐，我哋贏咗喺煲底見」